葉劉淑儀：支持新疆棉 但毋須特意破壞現有產品

全國人大常委會將於下星期一及二開會，審議修改《基本法》附件一及二，修改特首及立法會的選舉辦法。行政會議成員、新民黨主席葉劉淑儀形容本港政治藍圖將會重新劃分，相信直選議席中，建制派會取得一半數目。

葉劉淑儀在一個電台節目表示，相信屆時將會公布立法會90個議席如何分布，選委會在立法會將佔較大比例。她又說，現時社會怨氣高，相信仍會有素人出來參選，議會內依然有反對聲音。

葉劉淑儀在節目後表示，修改選舉辦法對新民黨有正面影響，希望下屆選舉能維持兩個議席。

另外，她日前在社交平台宣布停買及停用牽涉「新疆棉風波」的品牌產品，被問到是否會有進一步行動，她認為不需要，因主要是希望品牌可收回聲明及道歉，不覺得要特意去破壞一些現有的產品。

對於國台辦發言人點名稱讚她在一場外媒主辦的研討會上，離場抗議有與會者指「台灣是國家」，葉劉淑儀說，出席研討會前，不知道同場有「台獨分子」，她感謝國台辦的讚揚，形容是無意的收穫。

假愛國

同班黃絲借機抵制藍營有咩分別
做生意還做生意,政治還政治
葉劉係咪又想搞顏色革命

嚴正聲明

本人所用的產品均為假貨

毋須特意破壞現有產品 = 包庇窩藏罪犯

罪大惡極！！

佢個樣根本係忍住唔戴

姐姐醒啊
知人地燒nike都係燒莆田貨

其實你哋真係信新疆有「種族滅絕」咩? （2）

因為Burberry 好貴嘛，4千幾蚊一條頸巾
一件乾濕褸郁啲過萬，試問點捨得燒

假愛国！對佢好失望

被問到是否會有進一步行動，她認為不需要，因主要是希望品牌可收回聲明及道歉，不覺得要特意去破壞一些現有的產品

係咪係話國家既愛國人士有進一步行動係多餘？

係咪認為佢地既神聖捍衛國家尊嚴既舉動係「特意」特登做show?

呢條漢奸唔同不斷陰顛覆中國政權既外國勢力切割，係咪黃皮白心既外國特務，係咪要查下佢地到有無背景有外國勢力勾結既證據

即係間接寸爆小粉紅

收皮啦on9仔

通識？

葉劉：一直關注事件

為咗4千幾蚊

失去咗中共對佢既信任

唔駛做特首啦